PayMe洗唔洗割

借位
聽日係12.21
五個月前嘅聽日
政府話咗俾我哋聽
執法機關的腐敗
五個月後嘅我地唔會忘記

唔好擺錢係入面

割

其實有fps 之後，payme 存在價值變0

刷分

碌完卡即轉走

割啦屌 on撚9